原來燒炭會傳染

25 Feb 2019
【西環三屍】疑炒燶數百萬股票欠巨債 夫婦餵子服藥再全家燒炭亡

26 Feb 2019
葵涌邨40歲婦反鎖房間內 14歲子報警揭母燒炭亡

27 Feb 2019
元朗住宅傳惡臭揭財困夫婦燒炭伏屍兩周

28 Feb 2019
中年財困夫婦燒炭欲共赴黃泉及時救番逃出鬼門關

1 Mar 2019
大埔男子寓所燒炭母揭發獲救送院

1 Mar 2019
40歲女子元朗寓所留遺書燒炭亡三犬陪死